［大巴壞撚咗］摩佬：守得差點攻呀？

【體育】曼聯領隊摩連奴一向被批評戰術太主守，他就解釋自己的苦衷，更指本有計劃改善進攻，但被差勁的防守拖累。

「我們上季的踢法比較防守性，因為這樣可以隱藏球隊的缺點。當球隊有足夠防守意識，從這樣的基本去建立，就算其他地方發展得不夠好，也能夠取得成績。」摩連奴（Jose Mourinho）表示。

不過，摩佬認為現時球隊的防守差勁，令他難以依照計劃改善進攻，因為要主攻時，防守就更差：「當我們發展第1、2階段的進攻時，我嘗試找尋平衡，希望天才橫溢的球員繼續進步時，整體也不會失去平衡。」

事實上，紅魔在今季英超11場失了18球，是頭14位球隊之中最差的防守紀錄。摩佬續說：「當我們控制比賽，不會出現問題，但當對手控制比賽，我們就有問題了。」

姐係進攻靠打天才波

本來靠ddg
點知打完世界盃後無曬信心廢事九成

其實係見皇買左古圖，知道自己無得去皇而灰左機

咁又岩 前面入幾多後面失幾多
點會有心踢

佢依然救左好多波啦，後防廢撚到咁救得幾多

同全盛時期差d

似係無癮多 而家連約都唔願簽